Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Januari och Februari 2023)
Slug: new-developers-2023-02
Date: 2023-03-22 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Sahil Dhiman (sahil)
  * Jakub Ružička (jru)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Josenilson Ferreira da Silva
  * Ileana Dumitrescu
  * Douglas Kosovic
  * Israel Galadima
  * Timothy Pearson
  * Blake Lee
  * Vasyl Gello
  * Joachim Zobel
  * Amin Bandali

Grattis!

